支持自責警員吞槍安樂死

嘥子彈

老推認同

機場特警枝mp5

要清理，不了

買咗保險未？